究竟全大陸有幾多人講廣東話?

又話幾十年前廣東話同普通話抗衡到,差d票選主要語言。依家可以一個廣東話節目都冇? 廣東省班人去晒邊?

TVB = 翡翠台 = 共產黨 = 普通話 = 絕大多數
ATV = 本港台 = 本土派 = 廣東話 = 占極少數

差d票選主要語言<<<流言
依家可以一個廣東話節目都冇? <<<有

選國家語言, 廣東話差一票 << 呢個都市傳說 直到家陣仲有人信

中山係廣東人